【微博反了】大量中國蟻民表示羨慕台灣人

[url]當大陸人看到蘇貞昌的武漢肺炎海報 - Dcard

琴日羨慕香港
今日羨慕台灣

你們還有黨啊

武漢人要有四個相信呀
相信黨
相信中央
相信領導
相信自己

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

你不是草民，你是韭菜。

反了反了 唔知依禍完會有幾多人覺醒